【反送中】影后葉德嫻71遊行反送中 斥政府當人民是蠢材

《逃犯條例》風波停不了，今日（7月1日）是香港回歸22周年，早在凌晨4時，已有大批示威者佔據夏慤道及龍和道，警方採取驅散行動，下午1時半有示威者以鐵籠車撞向立法會大樓的玻璃外牆，玻璃外牆幾乎撞至碎裂。而另一邊廂，七一遊行在下午2時半出發，由於立法會發生衝擊事件，大會已將終點改為中環遮打道。

藝人兼影后葉德嫻亦有參與遊行，她身穿黑色上衣，前方背著一個黑色背囊，手舉「撤回惡法，林鄭下台」，由一及女性友人陪同參與遊行。

她接受記者訪問時稱，3次反送中遊行也有出來支持，揚言走出來是理所當然，天經地義！

她認為政府指「暫緩」修例一詞不正確，即使政府是「似乎」撤回，但她聲言我們（市民）不要「似乎」，要實在的東西，反駁政府現現時企硬是在支撐一些並非理所當然、天經地義的事。她表明，政府不用「撤回」一詞，當我們人民是蠢的，不知道撤回是什麼。

她指，政府可以選擇不聽人民意見，但市民可以繼續訴求，而遊行沒有帶領頭目，屬於自發性的，每個人想做什麼就做，但她希望任何示威都不要受傷、被捕。

她又指自己不會呼籲其他人參與遊行，強調任何人喜歡做什麼是他們的事，我依家就行咗出嚟啦！

問及有藝人撐警，葉認為每一個人都有自己的自由做自己想做、認為是對的事，不會批評個別藝人。

對於明天是7月2日選民登記截止日，她表示自己已經登記，已經做了應該做的事，希望大家也會登記做選民。

Source：經濟日報
Deanie姐

#respect

良心

推啲正能量Post

人地做偽人
佢做藝人
有對比即高下立見

好正氣

高下立見

麻煩唔好同嗰班偽人拍戲
我會唔知睇唔睇好

不嬲都好鍾意佢

正氣有樣睇

真係眼濕濕，其他上左岸仲繼瀨共

好少仲有咁有良心既藝人

多謝你

琴日個班收皮啦

一聽把聲都覺佢正氣

如何可以不愛她

我諗佢望見劉德華都係唉一聲算

有冇人見到有人又老又肥又皺皮
冇冇

諗起佢兩革之後翻唱半生緣，我諗冇幾多個喺佢個位會咁高調

譚狗仆街死啦
咪繼續叫廢老養你
廢老入棺材譚狗都入得啦

譚狗冇仔送終

有良心

德嫻姐

好波

真正影后！

真影后！

推

佢真係明星！

威尼斯影后

推，真香港人

正能量!

respect

真女神

廢老：邊個最得閒出黎「搞搞震」?

葉德嫻

多謝你！
我地都出緊黎
正能量

得閒姐

Respect

大家出黎呀！！

冇！！！！

Deanie姐

譚詠麟鍾鎮濤去食屎啦

撚伯破產b見到deanie姐敢唔敢鬧佢九唔搭八？

教我如何不愛她

竟然

反觀對面淨係識話人九唔搭八

push

her son in the law

真係高下立見

去邊都好 總比留喺屋企好

Respect !

除咗佢仲有diddid姐

良心藝人

愛佢

真偶像

正氣

顧自己顧埋denie姐

其他人係身不由己 被逼架

遊行人數救勇武
各位鍵盤快啲出黎!我地已經輕鬆過勇武好多!!

尊重

好抵錫既一位長者

真人非偽人，大家要保護她！

Meanwhile Alan Tang... 我唔想講了
德嫻姐好嘢！

Tam

德嫻姐我啱啊

Push

RSSPECT

人話

Deanie 姐 公義

1600 公民廣場 有反恐特勤

CR: 有心人士

人有樣睇

正氣

diddid姐

遊行人數救勇武
各位鍵盤快啲出黎!我地已經輕鬆過勇武好多!!

各位唔好幫膠post留言同評分，明白大家好激氣

多謝

正氣影后

廢老中的清泉

悼文：他跟她，致香港人的希望。

尋日嗰啲廢老學下人啦

愛你

Wiki

葉德嫻自言曾經是一名「煙鏟」，一天平均要吸四包煙，但自戒煙後深明吸煙的禍害，所以現在私下是反煙大使，並常勸人不要說粗話及要守時。[7]另外，她曾於2016年香港立法會選舉期間協助立場屬本土派的香港眾志羅冠聰拉票。葉德嫻本人的政治立場親泛民主派，而且支持2014年雨傘運動。

尋日仲有人話Deanie姐係廢老
人地低調地做正確嘅事咋

佢契仔劉華呢

香港良心

去邊都好 總比留喺屋企好
文宣出嚟都做到！
屋企嘅你 有咩理由唔出？！

愛你😘

叫琴日班撐警撚情何以堪

Deanie姐我愛你

好想同佢做愛

G chi

女神

madam 好耶
幾時買玩具槍比我玩

mtr 狗鐵 應該會抽起佢嘅廣告

我係你老母

呢條片都好正

幫政府拍廣告, 一樣都會反政府

呢D先係良心!

去邊都好 總比留喺屋企好
文宣出嚟都做到！
屋企嘅你 有咩理由唔出？！
個個都曬到成隻狗咁 你仲喺屋企歎冷氣？

我唔撚想再講，自己諗

Respect!!!

Deanie姐呢啲真係良心藝人

啱啱海富外都見到hocc 同rebecca johnson

真香港人萬歲

少有上一代仲撐香港人

新一代連登女神

推

悼文：他跟她，致香港人的希望。

譚狗醜唔醜

天地有正氣

要槍口一致對外 牆頭草民意 同 香港人二揀一 我揀香港人

[勇武文宣請入] 我地要開始做野

Deanie姐，I love you

型到仆街

【7.1上街】葉德嫻繫白絲帶遊行 堅持5訴求一個不能少
Source：蘋果

屌唔好提譚狗啦
今日仲未剪完呀

👍

Deanie姐原來已是第三次參與遊行，她指政府做了一件驚天動地的事，所以要上街表達意見。Deanie姐又讚這次年輕人非常有心：「好開心，多數俾人話係廢青，而家我呢哋係廢老，對年輕人有信心，香港有得救。」同時，她亦呼籲年輕人：「保持冷靜、唔好受傷、唔好被捕。」另外，她又透露對政府只宣佈暫緩《逃犯條例》修訂的不滿：「暫緩係唔啱，唔應該係暫緩。似乎喎，我哋唔係要似乎，要實在嘅嘢。」
Source：蘋果

大姐明、葉德嫻！我愛你！

所有支持民主既藝人都係好人

呢d真係影后啦

真女神轉生

推，有良心嘅人

可以做我grandma嗎？

話左葉得閒

打晒我d 子彈點報銷呀？

Deanie姐好耶

真·respect

Deanie 姐

良心

唔好強加人哋做乜嘢 對得住自己同良心

錢買唔到人格同良心

偶像！❤️

清泉

B叔嗰啲就真係九唔撘八

要對準政權呀，目標係特權之首！！

永遠支持佢！

出嚟呀

lm

桃姐

支持

真影后
嗰班蛇鼠一窩嘅過氣藝人睇到會唔會慚愧

好正啊

真影后，呢啲長輩先值得尊敬

有實力有良知

遊行顧自己，都要顧人地

好鐘意聽你首千個太陽

好正氣呀

留美君當年話Deanie姐係佢偶像

佢仲有好多好歌㗎

真正歌影皇后，德藝雙馨
Deanie姐

快啲send 畀你老母睇

真藝人

全部都好好聽

估唔到

倦、明星、你留我在此......
好多正歌

難得難得

高汁歌手

牛華係咪佢契仔？

作為一個藝人，站出黎支持政府好容易，但要站出黎反對政府則十分困難

真誠respect

畀人話女權L都係咁話，班女藝人女明星好明顯夠薑過班廢老男人。
例 : 何韻詩、葉德嫻...